{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 피아골소안재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではご希望のお客様のために温かいプーアル茶を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に含まれる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "何か特別なサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションではご希望のお客様のために温かいプーアル茶を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 626
    }
}